【本土研究社】篤灰報捷! 套丁鄉黑是時候悔過了

話說係8 月21號我地發起「一人一信篤灰大行動」，號召公眾集體舉報已核實嘅8宗發生係元朗嘅套丁個案（ ）。離7.21元朗恐襲50日，今日終於收到報捷，收到參與舉報行動的熱心朋友，話收到元朗地政處嘅電郵回覆！

地政處已正式確認發現3宗案件涉及「虛假陳述」等刑事罪行，亦有充足法律依據跟進，已轉介警方及去執法部門處理，即係已經成功篤灰，遲啲等檢控上庭同班攪套丁既鄉黑打聲招呼。

初步三宗由官方確認套丁刑事調查個案：

1. HCA 729/2011 （元朗八鄉水盞田村）( )
2. HCA 2251/2002 （元朗流浮山輞井圍）( )
3. HCA 2500/2013 （元朗八鄉水盞田村）( )

如果再多一單刑事套丁案上法庭，將會大大震懾未來鄉黑套丁行為! 最近一次沙田套丁案罪成，都入到班參與套丁人士判囚3年。

我地過往一直進行疑似丁屋政策研究，包括製作套丁地圖、解密歷史檔案、丁屋官地追蹤等，致力於提供有力研究資訊，係今次成功反擊鄉黑既重要基礎!

除咗呢8宗發生係元朗嘅個案，我們都計劃緊進一步針對性既研究及行動，大家記著繼續留意!

#篤灰尚未成功_同志仍須努力
#套丁研究

--
📜 參閱套丁研究報告（見附錄）：
📱 新設本研 Telegram Channel 立即追蹤!

⚔️ 無懼官商鄉黑 請支持棕地丁屋囤地研究工作

push

三單太少 繼續！！！

繼續篤撚死啲鄉黑啦屌

清算不能停止

Push

pish

手足好波

推呀

推推推

【突發】繼連儂人後又一力作：連儂布鞋！

維護法紀！

佢地自己友都會告咩

堆

鄉黑你地都有今日啦

good job

要keep住睇

開咗個頭 好事

支持

推

多謝手足！

pihh

多謝

推！

多謝你地既努力

啲狗如果堅持唔去查咁告唔告得入

牛屎死全家

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

唔推點得

手足有無計篤popo?

你哋做嘅嘢可能唔eye catching
但絕對係實事
支持

goalllll

手足勁！

繼續清算

不愧係專業清算師

巴打辛苦你

Gogogo

即係放硬生啦

Sick ball

其實對付黑警可以行稅局條線，d 仆街實有好多收入資產無報稅！

另一戰線就係icac

篤到佢地個家產為止

加油 要做佢十年永不返身

繼續唔好俾佢停

做實事

推爆呢個post

巴打

不能忘記！

支持樓主繼續舉報套丁

打倒牛屎仔

支持！

繼續！我繼續post

推呀!!

黑警介入

高汁

繼續 唔好俾佢停

留名

好波

所有賣港賊將會逐一清算
你班仆街咪諗住走呀

推啊

follow

P牌推唔郁

支持！推！

推推

但要警察局跟進喎⋯⋯

「轉交香港警務處跟進」
即係唔會有事啦屌！

感謝本土研究社
加油～繼續～

================
各位請支持和關注
銀髮族

銀髮族警總靜坐48小時

做得好

香港人 反抗

課金俾佢地啊！
人地個個勁高學歷，日以繼夜夜以繼日砌文件做調查，
人工連最低工資都未必有！

香港需要養起做實事，獨立重磅調查既組織！！！

你估清算師流㗎

你地啲丁同我小心啲

gogogo

推
推
推

好多人撐你地

10粒星

技術post重貼

[復仇閪] 國際級反套丁

[代出] 丁權？唔係無得斷 係有得搞

勁阿！！

好波 推！

套丁正仆街，搞到成村都外人，食屎啦

巴打好波

多謝手足

舉報下 南邊圍 夏村 僭建物

加油啊
推到班元朗鄉黑食屎

零得罪方丈莫得罪連登仔

繼續篤
要幫手即管開聲

辛苦手足了

加油！兄弟爬山！

天佑手足

多謝河妖

清算師

南邊圍呢

感謝手足

辛苦巴打

辛苦晒

咁你就捐錢支持啦

唔該大家用行動支持

撐呀！

推
手足做得好
要幫721報仇

警方執法

要繼續加油

多謝兄弟

轉介警方同律政司咪即係比人不了了之...

推爆佢

切佢丁

Land屎幾時咁落力做嘢過？第一次見

可能唔係二佬強條村咪告

告官變直線自爆

HCA 啲證供全部under oath

好波手足
辛苦哂咁多位

推爆

熱心朋友萬事小心
多謝你呀

多謝一直努力

暴巴

繼續!

巴打好勁

話佢知 你班高官 破壞法治都好快

辛苦哂手足！有冇野可以幫手架？

清到佢pk

［國際文宣］你地唔係唔記得呢單嘢啊

不過狗實不了了之

push !

猛料啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

加油呀

ho ball

辛苦各位手足

努力，要檢控更多

復仇閪好波

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 616 721 811 831 10.1 香港人反抗

全面清算

繼續努力

辛苦晒, 班仆街有排同佢鬥,
各自努力,煲底見

感謝

唔係想打擊自己人
但 "已轉介警方及執法部門"
咁同無用有咩分別... 警方同執法部門都係佢地既人

篤灰好波！

推 繼續日日維持公義 拒絕做假

多謝你地

已轉介警方及去執法部門處理

咁即係廢啦

轉介警方
完

好勁, 值得推
團隊加油 剷除賣港支那鄉黑

好波
令我回想起革命初期大家各自出招果種鼓舞

呢頭拉完 轉頭就放

可能仲有獎金收

小二，花生

繼續加油

勁

雖然好難 但加油

跨界別抗爭籌備組： 致香港人的信<You May Say I’m a DREAMER>

大家一齊繼續努力

鄉黑戰線好波!!!

一齊幫手傳出去，建立黃色經濟體！

唔夠唔夠 push push

已轉介警方及去執法部門處理

即係又冇事啦

好波呀

不能容忍這些垃圾

Great work

繼續，努力！

我都唔知講咩好
你地真係好撚勁丫！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

正啊屌你

push!

推到班PK受法律制裁

狗： 無法跟進

唔止謝sir，連er er er sir都……

香港人加油反抗

支持中央政府依照中華人民共和國憲法(1982修訂憲法)收回香港所有丁屋私人擁有土地!!
依據憲法，城市土地為國家所有!!
堅決維護國家領土完整!!
📣📣📣📣📣

繼續~

手足做得好

專業清算

加油，要資金運落去出聲
香港最多課金師

，

巴打好波
願榮光歸香港

撲滅罪案人人有責

有兩個鄉黑負皮

你班牛屎佬串串貢

手足好波！

繼續努力 手足好野

感動，繼之前嗰個交一蚊稅又多一實事post

暫時對準元朗牛屎佬先，咁撚臭串

支持清萛

推，大快人心

多謝手足做實事

屌你奶推下先！

支持維護法治

套丁套得咁開心，推到佢地連丁都無得打

G持

流浮山刀手呢

課左一萬！3年前
出糧再課！！

多謝手足
推呀

痴線，我第一時間都係想打呢句

推

日日口罩日

正！

支持清算師

唔好停

希望陸續有來

做到野

好撚勁

手足好波！做實事！

支持清算

Good work bro!!!

請繼續！

推啊！！！！！！

唔好開心得太早，真落charge先算

轉介黑警跟進

推！支持！

推推推 支持篤灰

support

牛屎佬

繼續篤

逐一清算

繼續推

已轉介警方...

清算師加油

受我一拜

刑事係法律精粹

香港人，
反抗

巴打加油

push 加油

Well done

推！！！！

Btw小心個人安全

加油！

機會黎果陣就燒撚晒佢地僭建天台

手足勁揪

勁呀！ 繼續維護法治

犀利

篤灰套丁!!!!

lm

推 推撚死班黑社會

真. 兄分爬山

和理非

停車場單野搞成點？

樓主HK01

好eye catching

做到野！！

3單太少
鄉黑無理由得咁少

搵廉署

adore

great jobs bro
不過又交返比黑警處理
有啲擔心

18鄉班仆街要還

[行動post]如何塞鐵

Thx

great job

誰人大大力

雖然唔撚識 唔係呢方面
不過支持你
幫香港重拾正軌

yeah!

唔識但各自加油
我講你知點解宜家應該打文宣戰

加油！！！

辛苦巴打，努力冇白廢！

加油

本研社好波！今次真係有得贏啊!!!
【黎明來到】美日支線任務再提醒我哋點樣贏啊！

唔好比佢停

香港人，反抗！

我P照推

你班人真係CLS

好波，唔好比佢停

辛苦曬各位手足班鄉黑都唔使旨意走得甩

推
繼續努力！

復仇閪

對班牛屎佬黎講 仲有力過出鶳

真做事！

行行出狀元

做到野 多謝你地

做好事！